Spotify account換一個 Netflix account

用緊 Spotify family plan有一個位淨
想換一個 Netflix account
有意請留tg or tg me

Tg Ed

我要十個acccount

8個sporty acccount
2個Netflix accounts

要咁多有咩用

UP

點解要負評我

輕輕一推

一推再推

夾Netflix $75四個月

thanks 但唔啱使

一個月過後輕輕一推